Технические требования:

В папке banners лежит HTML код и папка с картинками.
При запуске программы на экране должна отображаться первая картинка.
Через 3 секунды вместо нее должна быть показана вторая картинка.
Еще через 3 секунды - третья.
Еще через 3 секунды - четвертая.
После того, как покажутся все картинки - этот цикл должен начаться заново.
При запуске программы где-то на экране должна появиться кнопка с надписью Прекратить.
По нажатию на кнопку Прекратить цикл завершается, на экране остается показанной та картинка, которая была там при нажатии кнопки.
Рядом с кнопкой Прекратить должна быть кнопка Возобновить показ, при нажатии которой цикл продолжается с той картинки, которая в данный момент показана на экране.
Разметку можно менять, добавлять нужные классы, id, атрибуты, теги.